[kpop]好想俾佢兩舊肥肉瘋狂打臉!

臨尾佢仲閪臉左一下!好正哦!

發生元朗事件大家都好唔開心...希望佢可以俾到大家巴打們邪得嚟勝正既正能量!

講漏左胸前,唔怪得咁快有負皮! 小弟知罪!

咁小負皮...證明大家對我開既POST暫時嚟講都好滿意

所以放多首歌先!

好想佢去屯門跳呢隻舞...然後我响側邊收利是!

唔好笑

好啦....唔笑...
我都知大家無心情...

樓主反韓

呢個好笑

認真樓主愚台數一數二弱智(同傻鳩笠狗差唔撚多)

樓主哈韓!
香港人反韓!

我都覺!

負皮仲係咁少,證明大家仲未食晚飯...等我推一推佢!

樓主出於好意...
Thx dude

塵世間很少人明白你唔緊要...但總有人明白你的...